扮工中 你問我答

5點半後既就盡量答

扮工時有咩做
(同樣扮工中)

office

就係冇嘢做

係...

可以搵野進修下

唔係?

你office仲請唔請人扮工

問我老細

我做戲都好叻
請我

我擦鞋都好叻

撚樣

就算做戲叻都記住唔好去tvb

所以想入你間公司

老細需要擦鞋嗎

撚樣先升到職

屌 我都扮緊工 好辛苦

邊個老細唔鐘意人擦自己鞋

扮工有咩娛樂
利申 扮緊，就訓著

示範擦鞋嚟睇下

扮完未其實

幾錢人工

老細應該5點半先返公司

擦鞋係只擦老細鞋 唔係想要就有

食tea

我咪你老細

女人既秘密

細就係 老細就

女人有咩唔秘密

大把啦

腦細叫跑cert
開左份brain dump
然後瞓撚著左

點解我唔明既

Office喺邊頭

灣仔區

你都無野做仲請人來把鬼

覆咁快，真扮工

可能見你樣掂呢 攞嚟擺下都好

悶到

你老細男定女

有婦男

咁佢實唔請我

做咩post啊

可能佢覺得你有潛質呢

佢見到我會轉gay 為左我同佢老婆離婚
我罪孽深重

small potato

Hi

hello

扮工好悶

同同事關係唔好咩？
Book個meeting room兩條友扮開會
一齊鳩up論政，屌下政府又一日啦

冇多meeting room

你都係?

係

有咩可以做

幾時先6點

扮工好辛苦

坐到6點

冇 , 點解, 我唔係咁隨便

老細返緊嚟

老細係房自閉緊

返到嚟都係等收工

齊齊等6點收工

我都冇女友
因為1+1=2
我都唔係隨便既人

點解一定要2
3唔得咩

same here，每分每秒都要扮工，好撚辛苦

點會唔得🥺

終於放工開心仔

放工有咩做呀樓豬

去邊飲

緊係即刻返屋企

屋企飲

自己飲正